# Пример настройки GitLab CI
###### (расширенная настройка pipeline, автоматическая сборка docker)
---
### В pipeline содержатся следующие этапы:

1. __Этап build:__
    1. build-application. Запускается для всех веток. (фактически может ничего не выполняться, 
просто вывод на экран).
2. __Этап testing:__
    1. lint-testing. Запускается для всех веток (фактически, ничего не выполняется, просто вывод 
на экран).
    2. unit-testing. Запускается для веток master, development, а так же для merge request.
Запускается только после успешного выполнения lint-testing (фактически, ничего не 
выполняется, просто вывод на экран).
3. __Этап packaging:__
    1. build-image-job. Запускается для веток master, development. Собирает docker образ с приложением и пушит его в репозиторий на docker hub (с соответствующим
тегом, который зависит от ветки).
---
### В проекте используется свой docker runner
---
### Ссылка на репозиторий docker hub: [fcnby](https://hub.docker.com/r/fcnby/test_for_practice/tags)
